見到大量白衫入左村

見到好多白衫入左西邊圍村
因個人安全理由唔post相

推

入左邊條村
摘低村名

西邊圍

話比警察知又好點都好

推

有線有live

Ok
唔推了